都話香港廢青黎啦！幾日都守唔到！

搵你老母幫你打飛機啦 嘈

拉